自修阿拉伯文頭暈緊

岩岩試下學異國語言 阿拉伯文
有個中東client幾好人 一開波就教字母
但一教أَبْجَدِيَّة عَرَبِيَّة‎已經頭暈 雞同鴨學
Contextual forms 已要死記 隻隻字好似一樣 日後都唔知點算

巴打睇咩學？

今日第一個session即興面授 跟住想自修

學一句Allah Akbar就夠
聽到就即刻博老命逃走，萬一畀人捉住咗都叫幾聲希望可以保命

阿拉法瓜

好似係allahu akbar喎
讀錯隨時慘過冇讀

印象中allahu個u尾係標準阿拉伯文nominative case字尾
但一般街頭阿拉伯文唔會加u
會俾人覺得你扮晒嘢
不過宗教相關可能除外掛

?שאום,אני שאטיו. מ אתם? אנחנו חברים

學埋埃塞俄比亞啲

Aladeen?

同英文真係兩個世界 現代漢語都叫做同英文通通地 真係有時整個ditransitive/phrasal-prepositional/verbal noun/attributive phrase 諸如此類都有少少pattern跟下（係指正常英文 唔係non native english）
咁多位會唔會學耐左連本身英文都撈亂埋

你老母頭巾炸彈佬